{
	"niveles": [
		[
			{
				"pregunta": "EL PE_RO ES NE_RO",
				"respuesta": ["R","G"],
				"opciones": [
					"A", "Z", "X",
					"B", "H", "T"
				]
			},
			{
				"pregunta": "MI G_TO ES COLOR CA_É",
				"respuesta": ["A","F"],
				"opciones": [
					"J", "X", "P",
					"M", "L", "K"
				]
			},
			{
				"pregunta": "EL CI_LO ES A_UL",
				"respuesta": ["E","Z"],
				"opciones": [
					"A", "B", "T",
					"X", "Y", "S"
				]
			},
			{
				"pregunta": "ME GUSTA_ LAS MAN_ANAS",
				"respuesta": ["N","Z"],
				"opciones": [
					"L", "Ñ", "T",
					"X", "R", "D"
				]
			},
			{
				"pregunta": "LAS SAN_ÍAS SON V_RDES",
				"respuesta": ["D","E"],
				"opciones": [
					"X", "L", "I",
					"T", "P", "O"
				]
			},
			{
				"pregunta": "EL PERR_ L_DRA",
				"respuesta": ["O","A"],
				"opciones": [
					"K", "D", "Q",
					"S", "F", "H"
				]
			},
			{
				"pregunta": "LOS _ATOS MAÚL_AN",
				"respuesta": ["G","L"],
				"opciones": [
					"T", "U", "F",
					"K", "C", "M"
				]
			},
			{
				"pregunta": "AL INI_INITO Y MÁS _LLÁ",
				"respuesta": ["F","A"],
				"opciones": [
					"C", "T", "K",
					"M", "O", "L"
				]
			},
			{
				"pregunta": "SE_ O NO _ER",
				"respuesta": ["R","S"],
				"opciones": [
					"G", "E", "K",
					"Z", "V", "X"
				]
			},
			{
				"pregunta": "ME G_STA EL PA_TEL",
				"respuesta": ["U","S"],
				"opciones": [
					"H", "R", "B",
					"A", "P", "L"
				]
			}
		],
		[
			{
				"pregunta": "HAY U_A SE_PIEN_E EN MI BOTA",
				"respuesta": ["N","R","T"],
				"opciones": [
					"A", "D", "K",
					"P", "O"
				]
			},
			{
				"pregunta": "LA NI_VE ES FRÍ_ Y DE_ICIOSA",
				"respuesta": ["E","A","L"],
				"opciones": [
					"F", "N", "H",
					"Z", "P"
				]
			},
			{
				"pregunta": "LOS P_CES VIVE_ EN EL A_UA",
				"respuesta": ["E","N","G"],
				"opciones": [
					"R", "X", "Ñ",
					"W", "T"
				]
			},
			{
				"pregunta": "LOS CA_ACOL_S SON LENT_S",
				"respuesta": ["R","E","O"],
				"opciones": [
					"W", "Y", "N",
					"A", "J"
				]
			},
			{
				"pregunta": "LAS L_EB_ES SON RÁ_IDAS",
				"respuesta": ["I","R","P"],
				"opciones": [
					"Q", "T", "H",
					"A", "V"
				]
			},
			{
				"pregunta": "SIN _OMBR_RO NO HAY VA_UERO",
				"respuesta": ["S","E","Q"],
				"opciones": [
					"R", "P", "G",
					"X", "H"
				]
			},
			{
				"pregunta": "NO HAS SAL_ADO EST_MOS AGRA_ECIDOS",
				"respuesta": ["V","A","D"],
				"opciones": [
					"T", "S", "P",
					"F", "N"
				]
			},
			{
				"pregunta": "ER_S UN JU_UE_E",
				"respuesta": ["E","G","T"],
				"opciones": [
					"W", "F", "H",
					"N", "X"
				]
			},
			{
				"pregunta": "YO S_Y TU _MIGO FIE_",
				"respuesta": ["O","A","L"],
				"opciones": [
					"E", "T", "X",
					"G", "P"
				]
			},
			{
				"pregunta": "COME FR_TAS Y VE_DURA_",
				"respuesta": ["U","R","S"],
				"opciones": [
					"T", "F", "H",
					"P","Z"
				]
			}
		],
		[
			{
				"pregunta": "UN GRAN P_DER CON_LEVA UNA GRAN RES_ONSABI_IDAD",
				"respuesta": ["O","L","P","L"],
				"opciones": [
					"W", "A", "E",
					"F"
				]
			},
			{
				"pregunta": "QUE LA _UER_A TE A_OMPA_E",
				"respuesta": ["F","Z","C","Ñ"],
				"opciones": [
					"A", "E", "M",
					"L"
				]
			},
			{
				"pregunta": "EL QUE TEME S_FRIR YA SUF_E EL _EM_R",
				"respuesta": ["U","R","T","O"],
				"opciones": [
					"X", "J", "R",
					"M"
				]
			},
			{
				"pregunta": "E_CAVA EL PO_O A_TES DE QUE TEN_AS SED",
				"respuesta": ["X","Z","N","G"],
				"opciones": [
					"A", "B", "T",
					"L"
				]
			},
			{
				"pregunta": "EL SAB_O NO DI_E LO QUE SABE, Y EL N_CIO NO SA_E LO QUE DICE",
				"respuesta": ["I","C","E","B"],
				"opciones": [
					"U", "O", "V",
					"R"
				]
			},
			{
				"pregunta": "LA MA_ERIA NO SE CREA NI SE D_STRUYE, SOLO SE TRA_SFO_MA",
				"respuesta": ["T","E","N","R"],
				"opciones": [
					"X", "P", "F",
					"M"
				]
			},
			{
				"pregunta": "LAS HA_BURG_ESAS SON DE_ICIO_AS",
				"respuesta": ["M","U","L","S"],
				"opciones": [
					"Q", "X", "A",
					"O"
				]
			},
			{
				"pregunta": "SOLO EL TI_MPO ME D_RÁ LA RES_UESTA QUE HOY BUSC_",
				"respuesta": ["E","A","P","O"],
				"opciones": [
					"H", "P", "L",
					"R"
				]
			},
			{
				"pregunta": "TODO G_AN VI_JE COMIE_ZA CON PEQ_EÑOS PASOS",
				"respuesta": ["R","A","N","U"],
				"opciones": [
					"J", "X", "E",
					"O"
				]
			},
			{
				"pregunta": "SI BU_CAS RESULT_DOS DIS_INTOS, NO HAGAS SIEM_RE LO MISMO",
				"respuesta": ["S","A","T","P"],
				"opciones": [
					"Q", "M", "I",
					"F"
				]
			}
		]
	]
}